係恨鐵不成鋼呀屌你八達通！

比支付寶踩到上心口啦，
求下你唔好再柒落去啦好唔好

請移玉步
八達通我係度再三屌你老母